徙步去珠峰大本營

上網睇過可以西藏或者尼泊爾開始行，但係完全冇頭緒要點搞

有無有經驗嘅巴絲可以分享點Plan

你決定左邊到出發先
利申香港踩單車到尼泊爾 有去大本營

上年跟Nepal hiking team去咗11日 1100usd
d guide超nice

係加德滿都飛去lukla 開始，大約行十四日
Solo行平好多，但要有backpacking 經驗
請guide就貴，但有人照顧

全程凈係用咗1100usd?

個tour連機票

個人比較傾向西藏出發,因為本身英文唔係好好
我上網搵咗呢個路線,但係導遊嗰啲唔知點搵

幾錢到?
成個Trip Budget 12000港紙到

由尼泊爾出發好好多
有真係行山嘅感覺 慢慢由低行到高
沿途補給都多好多

我都想
上個月行abc 已經覺得好正
想去ebc
nepal 行山係正好多 d人又nice

我上年九月去左abc，超正
下條想去巴基斯坦行K2 basecamp trek

中國嗰個大本營好廢其實你徒步只係馬路邊行
認真要行的話行ebc 啦

西藏可以唔使諗，已經唔比去
之前去過西藏個大本型係跟tour坐巴士去，尼泊爾好似正D，起碼少D大媽

可以參考下個網
基本上所有搞個trek既旅行社都係跟呢個Itinerary行
價錢就可以同佢傾下兩個人去 / 淡季去都有得平